匯豐今日跌左一年要派既息

所以佢唔派一季兩季，大家唔洗驚慌

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價永遠未退讓

hsbc: 咪派左囉屌 入啦